區諾軒緊急呼籲：投票紙張供不應求， 有手機既用返電子投票 留返紙張俾有需要人士

一些很卑微的呼籲：

由於大家投票真係好踴躍，紙張投票開始不敷應用， 雖然暫時仲頂得住，但係都呼籲大家可以用電子投票，就用電子投票，留返紙張比有需要嘅市民。我哋預計過咗今日紙張投票隨時有20,000票。

我都好明白大家拉票好緊張，唔同團隊對於其他團隊宣傳品擺放有意見好正常，只係，大家都係民主派，希望大家用互諒互讓解決，管制始終係下一步嘅措施，而我哋都真係唔係政府，處理有限，我哋會盡力做，可以嘅話大家唔好擺咁多宣傳咁近票站啦，但大家互諒互讓，可以幫到我哋更多了😅

其實電子好方便
宣傳少所以好多人唔知

利：電子投

教年長投電子

電子投票真係好易
琴日排隊見到
唔洗教好耐
長輩都好快就識用

我覺得有d位可以再進步，例如唔使手填資料，可以好似手機入信用卡咁，scan完自動填資料，同埋超區條問題都可改善

未投既 請今日去投，

投咗既 請盡量去票站睇下有咩幫到手。

0900-2100

推